狗公死全家

我同大家講狗公無分國界，我屌你老母，要溝女就死遠啲

樓主係咪比厹溝走左條女發爛渣

yes

真係唔撚好講笑，狗公死全家，明知人地有仔都狗沖

唉

Come on James!可唔可以成熟少少?

屌你，狗公都有打手

我都好撚憎狗公
利申:比人帽過

追我post，啱先分手

狗公食全家
好心人地有男友就咪搞人地啦
前世未溝過女屌過閪?

狗公贏了

溝番人地

已經盡力了

有輪迴呢樣野

希望啦

對唔住囉

對唔住唔係大曬